揀女友切記咪揀個咁細心

好易捉你去偷食

樓主廢到 偷食比人追到😂

你唔撚偷食未得囉屌你

啲女人好古惑

偷食唔抹嘴先會咁

男人三妻四妾好平常

應該簡個唔介意你偷食嘅

樓主做開小三

識返屋企仲想點

全天下男人都會犯既錯

出去玩女人好閒姐..

我今年中三

搵開弱智妹做女友冇煩惱

但係心大會放到好多人..

希x？

唔緊要啦你GAY既

弱智妹係正啲既==

我哋fuckboi不嬲都係屌完就算唔會拍拖😂

打佢啦 男人唔打女人有乜為

渣ga

女人周圍搵人上床都好正常